[BSE/工程撚] Consultant / Contractor 定 物管

大家好,我係垃圾 IVE BSE仔
黎緊應該會讀Top Up,
想知道Consultant係咪會加班加到死?
係咪應該入D落site準時收工既sub仔捱兩年先好

Sub仔準時收工

contractor係咪真係考唔到牌?

基本上入得bs都係等死

叫做有錢收 餓你唔死

做撚到死

ive仔想做consultant

唔係唔得
ive grad出嗰認受性其實唔差
不過入面真係地獄
唔係做撚死就係做撚死兼比人屌撚死

ive世界第一

有咩問題？
有同學入PB wongoyu

物管準時收工 起薪點比其他會高啲啲

做咩唔重要，最重要係讀完degree轉行

Wongoyu做冷氣難唔難入

物管係咪難考牌
點解個個都話狗也不屌既

讀完物管 入工程咩post ?

留名學野

物管公司都有工程部 btw讀物管咪做property officer囉

好似得物管會準時收工

入supplier
揀有工程部既

不過要係果範專過晒d consultant

supplier其實係做啲咩

入政府做ws算啦